【國際突發】美阿拉斯加州對開海底7.8級地震 當局發海嘯警報

美國阿拉斯加州阿留申群島及俄羅斯堪察加半島之間的北太平洋海底，周二發生7.8級地震。美國太平洋海嘯預警中心發出海嘯警報。
地震在香港時間今早7時34分發生，其後發生多次餘震。美國地質勘探局（USGS）最初錄得這次地震的強度為7.7級，其後一度向下修訂為7.4，之後又上修為7.8級。USGS指出地震震源深度僅10公里，足以引發海嘯。太平洋海嘯預警中心發出警報，指地震可能引發震央300公里範圍的沿海地區可能出現海嘯。
路透社

聽日仲要不要返工❓

天滅美帝